我唔知應該點講 但點解次次都要咁多狗既時候衝

如果突襲一次 佢地會點處理

會守唔住比人包夾
然後因為你事前冇通知，D人覺得危險而唔出黎
最後大家可以請定律師保釋

衝嘅目的應該唔係要去到一個目的地，畀你保特咁快衝走到去特首張枱又點？個人認為而應該係喺鏡頭前展露仰有幾多人對現況有幾不滿，又或者有目的地做，例如霸住度門等佢開唔到會

請保持和理非

發夢係勇武派